Esta é a sua história, quem você é, o que vai ser e precisa fazer. Você é uma colônia de bactérias que deve estar procurando no ponto mais profundo de seu núcleo não-organizado qualquer coisa que possa lhe ajudar a descobrir onde você está. É um pulmão. O direito, para ser mais específico. Está tudo muito confuso por agora, mas garanto que daqui para frente acontecerão apenas coisas boas - desde que você cumpra com seus objetivos, é claro. 

Antes você estava sozinha, era uma viajante solitária em forma de esporo perdida no ar. Agora é robusta, tem companhia, amigos e pode se considerar uma colônia - e das boas! Conseguiu até um hospedeiro, mesmo que não tenha sido bem uma escolha dele. Pobrezinho! Quem diria que aquele hospital para onde levaram a avó já moribunda serviria de palco para o encontro de vocês dois? Certamente ninguém. Mas o que importa é que agora você tem o que fazer, não viverá mais no tédio. 

Eu pareço saber tudo sobre você - e de fato sei -, mas daqui em diante me limitarei a dar apenas algumas dicas sobre o que precisa ser feito. Aqui vai a primeira: explore! O pulmão direito de um homem adulto pode ser muito mais legal do que você possa imaginar, mas para conhecê-lo melhor é preciso explorar sem medo. Pode ir fundo! 
